任正非：無Google 華為仍會全球第一

【明報專訊】華為創始人兼首席執行官任正非（圖）日前接受美國有線電視新聞網（CNN）專訪時表示，即使無法使用Google服務，華為手機仍會成為世界第一的智能手機品牌，只是將需要更多時間。

CNN報道稱，若非美國的貿易禁令，華為原本有望在今年超越三星成為全球第一大智能手機銷售商。在Google停止與華為合作後，華為手機無法預裝Google的軟件及應用程式，使其在海外市場受到衝擊。

稱非美禁令 華為今年可超三星
不過據知名調研機構Gartner 26日發布的2019年第三季度全球智能手機市場報告，華為是唯一一家實現手機銷量兩位數增長的公司，佔全球市場份額17%，僅次於三星。

華為「心聲社區」27日又轉載任正非在《經濟學人》的署名文章，任正非在文中指，人類社會正處於新理論、新技術再一次爆發的前夜，發展潛力巨大，也存在諸多不確定性，開放創新是最好的解決之道。

華為全球第一
不過我用iphone ipad

出貨量第一

華為如果冇美國？
硬件又做唔出
軟件又做唔出

可以摺柒

唔好柒啦。深圳華為裁咗幾多人走呀？
做乜唔講呀，個頭又變番咗做無乜人死區

你話點就點啦

問題係有呀嘛 屌你老母係到假設打飛機

閲

然後自己用Iphone

得個講D, 係就唔好用ANDROID 啦

出貨量第一唔奇。咪就係得出貨囉

全球第一佢咪冇得抄人？

OMG，妄想症候群
藥不能停！

佢去錯咗第二個平衡時空

係Google 求華為用返Android 咋
如果我地華為用鴻蒙，你google 一早破左產喇

第一毒?

哦

柒小陣啦

繼續吹 反正被滅會成定局

Google有既野你一世都冇

華為世界第一！！

轉發自 iPhone 11 Pro Max 用戶端